余香凝畀導演抽起銀幕「第一次」

藝人余香凝（Jennifer）早前與陳家樂結束三年情，受千夫所指，她出席主演電影的首映Sharp醒番晒，一直笑容滿面，估計她已走出情傷，展開人生新一頁！

受訪時，她指今次主演的電影有重大意義，希望家長、小朋友、教育界睇完都有反思：「講緊依家好多人嘅價值有唔同睇法，例如有家長會逼啲學生讀書，搞到佢哋壓力好大，但可能佢哋有夢想追，呢套戲就係講呢樣嘢。」她表示於戲內飾演學生妹，笑話導演睇完她上一部電影而找她做中學生：「但由細到大我畀人嘅感覺都係成熟啲，或者係年紀大啲，所以都冇諗過會搵我做十幾歲嘅中學生，葉童小姐就係飾演係咁Push我嘅媽媽，對我都幾惡，戲入面都好唔開心。」

不過Jennifer對於導演抽起她「第一次」演出大叫可惜：「抽起咗我第一次畀人摑嘅戲份，葉童小姐同我講會真摑，但會就吓力，一摑完嗰吓我係即刻喊，佢嗰氣場好犀利，導演搵佢做我媽媽係一個完美嘅選擇，同埋佢又會幫我入戲。（咁摑咗幾多巴收貨？）都拍咗8個。」她希望導演可以額外剪出呢場戲份給她留念。

宣傳黎遮
不過幾想睇套戲 題材好小見

邊撚個余香凝呀 日撚日搏見報搏出鏡
冇人想見到你想知道你啲閪嘢

好撚煩呀死臭雞

大巴大巴車埋去先好睇

屌佢老母邊撚個黎？係咪叫錯名，臭雞凝我就識

佢需要走出情傷咩

係喎

仲要係連環個隻 不停手

余香凝

我諗搵人開部戲
對白就係得一句「派帽啫，犯法呀」
然後90分鐘都係其他演員真摑余香凝
應該都會好收得

我自薦 唔收錢